# SystemTechnology

## Задание

написать приложение выводящее курсы валют в таблицу с возможностью редактирования порядка строк ячейка вида:

**********************************************
AUD 1.4718 BYN
Австралийский доллар за 1 ед. 
********************************************** 
где AUD – CharCode, за 1 ед. – Scale, Австралийский доллар – Name, 1.4718 - Rate 
обработать ситуации 
а) отсутствия интернета - выводить заглушку с сообщением об отсутствии интернета
б) ошибка ответа от сервера - выводить сообщении любого типа
в) невалидный ответ 

вызвать курсы валют по url:
http://www.nbrb.by/Services/XmlExRates.aspx

==============================================

# [WIKI / краткая инструкция по приложению](https://bitbucket.org/berlog/systemtechnology/wiki/Home) #

